%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Общественная деятельность}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Ключевой участник} % Affiliation/role
    {EndlessCode Group (команда разработчиков модификаций для серверов Minecraft)} % Organization/group
    {Россия} % Location
    {Июнь 2015 - НАСТОЯЩЕЕ ВРЕМЯ} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {На горьком опыте понял почему важна хорошая архитектура, научился применять паттерны проектирования GoF.}
        \item {Получил навыки работы в команде с применением Git и модели ветвления gitflow.}
        \item {Изучил Gradle и научился писать плагины для него, а так же изучил Gradle Kotlin DSL.}
        \item {Получил опыт разработки API и библиотек.}
        \item {Научился использовать сервисы непрерывной интеграции на примере Travis CI и GitLab CI.}
        \item {Получил опыт Unit-тестирования с использованием JUnit, Mockito, PowerMock и Spek.}
        \item {Написал множество инстументов, воблегчающих разработку Bukkit-плагинов, например библиотеку для автоматического вылавливания и отправки разработчику неотловленных исключений.}
      \end{cvitems}
    }
  \cventry
    {Сотрудник} % Affiliation/role
    {Зимняя Пущинская Школа (проект дополнительного образования для детей)} % Organization/group
    {Пущино} % Location
    {Март 2013 - НАСТОЯЩЕЕ ВРЕМЯ} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {Получил опыт выступления на публике.}
        \item {Разработал программу для автоматического пакетного составления бейджей участников (с автоматической обрезкой фотографий под нужный размер и размещением текстовой информации).}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
